RX480 定GTX1060

RX480 for sure

RX480

rx480

1060

480

1080TI
仲有5日

Rx480

A 卡可以玩埋睇片60fps

rx480 for sure +1

超頻 = 1060 6gb

唔超 = rx 480 8gb

價錢而家rx 480 8gb平過1060 6gb 少少.對於唔超頻既人黎講係好過1060 6gb

但如果計埋兩者超頻

咁rx 480就追唔到1060 6gb了

1060 3G 夠做

AMD FineWine™ Technology

rx480

利申 2張都有

RX480
岩岩入手